showMessage(..)     // показывает сообщение
getAge(..)          // возвращает возраст (в каком-либо значении)
calcSum(..)         // вычисляет сумму и возвращает результат
createForm(..)      // создаёт форму (и обычно возвращает её)
checkPermission(..) // проверяет доступ, возвращая true/false

Function Declaration: функция в основном потоке кода
Function Expression: функция как часть выражения
Стрелочные функции:
